開心完一日，大家入一入黎

區選大勝，當然係大家樂見
小弟由出世到宜家
第一次見到自己區議員係非建制
真係好撚滾動又期待

如果你都對於今日呢個結果感到開心
希望你要好好記住呢個感覺
因為你要知道呢個結果唔係必然架
係手足用鮮血換返黎
係全香港人用五個月換黎嘅小勝
問心，咁大嘅付出，係咪只係想換一粒糖？

香港人，你地都知自己有幾咁善忘
如果你只係因為今次社會氣氛走出黎投票
我多謝你嘅一票
但咁樣我地永遠都唔會贏
只要運動有日冷卻
大家又會回到原點
放棄履行自己嘅責任
大家知道下一次就唔係今次咁易

我希望大家記得勝利嘅快感
記得手足嘅犧牲
記得自己嘅汗水
記得催淚煙嘅味道
記得流過眼淚
記得制度嘅不公
記得對手嘅手段

贏 要一路贏落去先有意思
今次出得黎，我就預咗下次你都喺度

開心完一日
係時候要回復返日常
冇錯
係抗爭日常

我地一向都目標明確
大家應承我
喺目標達成之前
唔好停低 都唔好自己一個走咗去

光復香港 時代革命

五

大

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

訴

推俾多d人睇

求

缺

一

不

我都好撚感動
我果區終於光復

可

恭喜恭喜
下次都要一齊贏

push

大家要繼續努力呀

pish

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

加油

好有心

推